人手置頂呀！機場嘅朋友~接機啦

係機場嘅朋友~

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了

直落仲有 689隻龍蝦 KA951 由青島回港 預料抵港時間今日下午5:45

（抵港時間不能作準, 自己google KA887/KA951就有update）
難以fact check 非常抱歉 不過成本近乎0 因爲有各位機場巴絲
AB抵港大堂 VIP通道 停車場 大家準備好未

推上去

Push

Push gogo 你個野壞左呀

pish

嘩，唔撚係呱

推

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

推!!!

VIP通道...4號停車場入口對面

Pish

check flightradar 比較準

利申：前地勤